Ze wisten heel goed dat Miss Pross was de familie's toegewijde vriend; Miss Pross drommels goed wist dat Madame Defarge was het boosaardige vijand.
"On my way ginder," zei Madame Defarge, met een lichte beweging van haar hand in de richting van de dodelijke spot, "waar ze reserve mijn stoel en mijn breien voor mij, ik ben gekomen om mijn complimenten aan haar in het voorbijgaan.
Ik wil haar zien."
"Ik weet dat je intenties zijn kwaad," zei Miss Pross, "en je mag daarvan afhankelijk, ik houd mijn eigen tegenwerkt."
elke sprak in haar eigen taal; noch begrepen elkaars woorden; beiden waren zeer oplettend, en intent afleiden van look en wijze, wat de onbegrijpelijke woorden betekende.
